M記脆皮朱古力新地大窩夫筒

有無Ching 食完之後痾黑屎
定我內出血了

無，似係你問題

連續食三個都無事